唔好放棄油塘啊！

我知係好撚多廢老
好撚多藍絲（我所見肯定有外區嘅藍絲）
又係狗竇

得一個謝淑珍

個撚屌呂東孩都係蛇齋餅糉 佢勁共過禮義廉 同白偉俊拍住上

今日油塘出撚左名 可能今日有人係第一次黎添

有冇政黨可以救下油塘 咪撚比佢班仆街十一月又自動當選

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
！！長期抗爭呀！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命

油塘 荔景 九龍塘 順利都係有警察宿舍